Projet : Création d'une page web php pouvant être utilisé pour calculer la rentibililité de la ferme à Bitcoin du jeu Escape From Tarkov

## Concept

Se site permet de calculer la rentabilité de la Ferme A bitcoin dans le jeu Escape From Tarkov.
Cette ferme est un objet optionnel dans le jeu, il permet de produire une quantité illimité d'argent à partir 
de carte graphique et de Fioul

Néanmoins, à partir de convient temps la ferme fini par rentabilisé sa construction et les cartes graphiques mis dedans ? 
Quelle sera  son taux de production avec x carte graphique ? 

Cette page permet de répondre sans problème à ce genre de question. 

## Crédit 

Certaine des formules mathématiques utilisés proviennent de la page du wiki de Tarkov:
https://escapefromtarkov.fandom.com/wiki/Hideout

Les polices,le background et les couleurs choisis proviennent du site Officiel d'Escape From Tarkov ou du Jeu:
https://www.escapefromtarkov.com/

Les Images des drapeaux proviennent des pages suivantes:
https://fr.wikipedia.org/wiki/Drapeau_de_la_France
https://recreatiloups.com/sortie-enfant/matinee-a-poney-en-anglais/


## Dev Part
### Lancement du serveur Local

    php -d display_errors -S localhost:8000

### Police

₽ logo du Rouble 

Bender 
Bender-Light
Bender-Bold